# NyaESPv1
Abandoned project.will not update.

Feature:

ManualAA system,Anti-Aim chams,and some VMP things and misc feature.

Chinese menu.you just remove vmp things,and you ready to go.

Note:My project based on [GPLv3 License](http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.md),Do not resell it!

Excluded private things.
# NyaESPv1-中文



已被放弃的作品，很渣的一个paste。不会再更新了，喜欢的可拿去用，已开放源代码。

特色：

一套手动AA系统、AA Chams系统、和一些VMP SDK还有一些没多大卵用的杂项。

全中文菜单，已汉化好，懒得改注释了，不过理解这些代码也不是很难。如果你是新手，移除掉VMP，加好花指令，就可以编译来用；如果你是有一点能力的Coder，你可以优化我的源码，并且发布出来。

但请注意，本辅助基于[GPLv3协议](http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.md)，请勿拿来非法售卖！——除非你做出了足够多的升级。

不含私人解析器，已移除自动AA(Freestanding)，如果心情好可能会上来优化下AA之类的东西并修复整体。
解析器永不开源，AA心情好的话加上